轉咩台好

大家用緊咩台
Sun mobile好廢 收得好差
就黎完約
諗緊轉smartone 好唔好